\input{../../../main.tex}

\teachermode\tagsmode
\printtrue

\begin{document}
\printtask{
	\setphysstyle{ЛФШ-2021}{11 класс}{МКТ}
	
	\task{ Некоторая величина распределена на промежутке от $0$ до
    $\infty$ с плотностью, постоянной на промежутках длины $d$ и
    равной $C \cdot \frac{1}{2^n}$. Найдите значение константы $C$,
    необходимое для выполнения нормировки на единицу.  }
    
	\task{ Найдите плотность распределения Максвелла по модулю скорости
    для двумерного газа.  }
    \libproblem{savchenko}{5.2.16}   
    
    \libproblem{savchenko}{5.2.17}
    \libproblem{moscow(1986-2007)}{2.33} 
    \libproblem{moscow(1986-2007)}{2.36} 
    
}

\end{document}
